有無人好鍾意食台灣野?

焢肉飯

魯肉飯

牛肉麵

滷味

涼麵

甜不辣

香腸

雪花冰

我想去台灣阿
中國武漢肺炎我屌你老母搞到我無得去

早餐店

食味精

牛肉湯麵
得湯冇肉

蛋餅

滷排骨

好多人第一次去台灣都會俾牛肉湯麵呃咗

其實我全部都中意食
焢肉飯

培根強餅

焢肉飯一定要去食萬華個間一甲子餐飲
我食過最好味既焢肉

淨係想食小籠包

全部都係下欄嘢 台灣有冇一樣食物係上得大枱？

本身想5月去成個月台灣

本身我復活節就係BOOK咗去台灣

我都好掛住台灣
仲記得十年前食嘅公館豬扒飯

檳榔

台灣便當又平又好食
烘肉好好味

見微知著

百里香呢？

我5月開始失業，但係無得去台灣，又無工返
開心

我一次鼎泰豐都未食過

我宜家都係被迫放大假
最慘係放假都無得去旅行
應該今年內都唔洗去

係台灣讀書真係好幸福

我以前都係台灣讀過一年
真是很爽

鹽水雞

有無人好L掛住台灣?

台灣是我第2個家

不過除左日本野同台灣野
其他國家既野食都整到好垃圾
但咁平就由佢

100熱炒

夜市牛排

呢個就不了
夜市牛扒多數都係合成肉
同個D骰子牛一樣

未食過
但見D台仔好鐘意食好撚大塊
不過應該垃圾黎

我之前係台灣讀書個陣都好鍾意食
100蚊台紙有肉有麵,任飲湯同紅茶
平平地過吓口癮就OK
如果係去旅行我唔會專登去食

咁下次去都可以食下WOR
支那狗仆街死

宜家唔止100台紙啦
個陣我食都成10年前既事
宜家夜市牛扒都200起跳

200都仲係好撚抵
上次去食左咩教父牛排

個D熟成牛扒無得比
但都一定平過香港食

係好食，但好多野都偏甜。個人唔係太鍾意食甜野

台灣最正係好多芋泥甜品

最鍾意甜

大甲芋頭天下第一

香港咪又係得燒味蛋撻奶茶魚蛋果D
有幾撚上得大枱呀
地道野好食咪得囉

屌你，喺香港真係食唔到呢種台灣味，就算食程班長都好似差咁啲

係台灣食日本野都正過香港啦

呢堆中國菜的確幾好食

呢個真
台灣近日本
好多人直接去日本學完師返台灣開鋪
或者直頭日本人係台灣開鋪

我鍾意食夜市嗰啲嘅番薯波波

台式臭豆腐 辣醬加泡菜

QQ球

我以前果邊60蚊就有，你要成百蚊肯定係北部

個人覺得鼎泰豐除了炒飯

其他料理CP值不高

但是服務真的很好👍

林口

魯肉飯

垃圾黎

西堤牛排也很划算

NT$300 光前餐吃完就快飽了😂

台灣好多拉麵都好正

沒有去過台南

就不要說這個食物很甜 😂

冇去過果邊，但聽聞果邊以前係美食沙漠

葵絲茹

台南我只記得棺材板

王品有沒有吃過

林口係無乜野食
最近個夜市都係一星期開3日
係,本身想報返師大,點知佢分咗我去山上面

一定係早餐店！
食完人都醒神啲

ok，幫你食下

台灣D早餐店真係正
咩蛋餅個D
同埋人地真係開早餐時間就搵夠錢

移民啦印度佬

香港有無台灣涼麵

真心好味

台南啲嘢食甜到嘔。但牛肉湯好正

附近有一間，見到好貴，好唔好食？

屌 本身訂哂機票2月飛，就係仆街武漢肺炎搞到無得去

Oh my box
佢有個麻醬手撕雞撈麵
食落都似涼麵

棺材板

應該好食掛D 台仔話好食

橘色涮涮屋

Tui

你有冇趁果年周圍去下環下台

諗起個雞屎忽
我都想食

一直都好想係香港食到台式臭豆腐 有冇人知邊度有得食

蛋餅
牛肉麵

你應該係後個批
之前無直接分發,一定要讀僑大
個陣我唔知出席率都會影響總分,瘋狂走堂
BTW,暨大

唔太特別啊我覺得

No Pay Leave ?

我都係

西門町U記7仔隔離夜晚檔地瓜球
早餐店蔥抓餅
台灣腸
家樂福QQ球

地瓜球！

藥燉排骨

大假梗係有PAY

一啲啲
夜市個啲真係麻麻

炸雞扒
手抓餅

胖老爹

夜市要識揀檔口食

牛肉 湯麵
牛肉湯 麵

鐘意食台妹

台妹

天使雞扒好撚正

鼎邊銼

點解有大假

食過一次 超好食

個雞捲是咪慈聖宮前個檔?

份約有包大假咪有大假

無錯 老闆好好人
配埋啲青瓜食一流

服務還可以，不過鼎王啲服務先係最撚好

未去過台灣
第一次去既話有咩必到推介景點

我本身就係諗住今次去台灣去慈聖宮前狂掃
武肺搞到我無得去

emoji撚

中你老母菜

甜不辣同早餐店好撚高CP

去沙田食返囉

台灣咁大

暨大係咪南投果間? 如果係ge真係好山卡啦，但你咁樣就識唔倒台妹了

印仔好幸福

me too 好撚嬲 班畜生周圍播毒

但香港D 台灣野貴到唔撚合理

係,一黎見唔係自己想要個科
二黎見間學校落山都要成粒鐘
放棄了

台北?
台中?
台南?

上面巴打一定好撚肥

冇概念
會推薦去邊先
想食玩為主

係
台灣一碗魯肉飯20蚊
香港一碗魯肉飯都係20蚊,不過係港紙

台中第二市場間山河魯肉飯

好掛住酒釀雪花冰

慈聖宮真係真榕樹下
炸雞卷，鹹粥，原汁排骨湯都好出名
附近又有大橋頭筒仔米糕，高麗菜飯，延平市場又有一間出名紅燒肉
過隔離就係大稻埕
無得輸

未去過就去台北先啦
話哂都係首都,交通個D都好方便

涼麵世一

早餐店最屈機

山河世界級

有陣時食嘢自己鍾意咪得囉唔一定要話高級食材上大枱嘅

地瓜球 雞腿卷

是,我都係睇白種元介紹先知慈聖宮前咁多好野食

滷肉飯堅正

我果邊其實都係好山卡啦，但好搞笑，果陣覺得好山卡啦，但依家耐不耐都會掛住，想返去行下

控肉飯更正

勁鍾意，不過夜市既野好重味

個陣僑大出台北都要成2個幾鐘
宜家都係幾懷念爺爺吓

之前去台灣環島遊
最正都係啲湯
花甲，貢圓，3神湯
果時嘅精神之柱

#Thisattackcomefromtaiwan

第一次都係北部啦
起碼唔洗煩搭車先
啲景點又近啲

識食一定係滷肉飯加點焢肉

好彩食咗飯先入嚟

四神湯吓話

香港好食好多

台灣茶

好鍾意食黑白切
有無同好

有無滷肉飯痴漢？全台北最好食個人認為係今大
但香港所謂台灣人開嘅餐廳都食唔返隻味
屌你老母武漢肺炎 原本3月去架

係咪要踏客運

我暑假去exchange一個月
一個禮拜肥咗3kg
用咗兩年先減返果3kg

去過其他縣市就覺得台北無一間好味
台中彰化台南嗰啲正好多

僑大行出去搭去台北既客運已經要行9個字
坐去台北又要坐個鳩幾鐘

好撚肚餓

湯滷味
每次去都叫台灣fd拉我去食
佢地成日話師大湯滷味最好食
個麵真係極精髓

燈籠?

棺材板我覺得很雷 🤮

台南最喜歡 阿和肉燥飯
肉燥飯 30 魚皮湯 55 荷包蛋 5

台南的永樂市場 國華街附近隨便一間店都好吃到飛天
ex:阿松割包 富盛號碗粿...

小捲米粉 90

挫冰 （任選5種料 還可搭配 鳳梨蜜、芋頭蜜、黑糖其中一種）

炸雞洋行 很juicy的炸雞

hi百萬youtuber
暫時去係過去台北追星
搵次想去台南試牛肉湯

中華民國

cls，其實林口係咪近桃園多d

海邊走走

第一次食直頭覺得個酒釀好食到驚為天人
真係好掛住

好撚肥

最鍾意小英

邊間?

無老鍋

有冇人試過鯊魚煙，個陣見幾日幾間鋪都有想試試，屌你老尾難撚食到吐都吐唔撚柒切大家見到有一定要試下，你會對難食有一個新定義

就係桃園市入面

台灣啲紅茶甜甜地幾好飲
去早餐店一定會嗌紅茶豆漿

鯊魚煙=魚雜
唔是個個岩食的

滷味好似分幾種
加熱滷味 煙燻滷味 冷滷味
最鍾意叫豆皮 甜不辣 雞心呢啲
加熱個啲有時佢加埋酸菜同其他味精 覺得太濃味

BTW 香港間燈籠滷味是垃圾

心地日常 台北花蓮都有

新北妹

好想去台南
食丹丹 春捲 米糕 牛肉湯 蜷尾家 清水堂 海鮮粥
到底幾時先有得去

擺你上枱你夠哂高級

爌肉飯
木瓜木奶
酪梨木奶
芝士雞排
鹽水雞

台灣人？

炸菇
統一布丁

本身3月底去台灣走番轉
仆街支那又播毒搞到冇得去

牛奶*

阿松割包我上次去四日 四日都無開
台南仲有間印象中叫克林台包 佢個起司饅頭好好味
買左半打凍嘅返香港自己蒸

台南擔仔麵同蛤蜊都無
學咩人數台灣美食

講下香港邊度好味

國華街真係是但揀一間鋪頭入都好食

咁都見到你
台南安平個間牛肉湯食過覺得唔錯
個朝去食牛肉湯 然後過隔離食虱目魚
好滿足 但係飽到仆街

no
魚翅石班避風塘炒蟹。。數之不盡

個問題根本在於街頭小食/宴會食物
比五毛限制左思考

炮台山黃店 福圓湯圓有桂花酒釀丸子都唔錯

必定肚痛

其他野都ok，碗粿真係頂唔順，btw好似有間鱔魚麵好出名，係ok好食

好掛住程班長

是的！您好
我台灣南部人

自己整快過搵嚟食真心

個麻醬難搞

好熱氣
好多又好咸

瀉藥奶茶

咁你出桃園市要幾耐? 我淨係去過果邊一次，果陣仲要係參加完人地婚禮有d晏，冇乜印象，其實桃園市市唔市?

終國係真係無好嘢，全世界要比佢玩殘

利申：宅，唔鐘忘去旅行都好撚鐘意台灣。

阿松最喜歡他的豬舌包 還有包花生醬
一般的割包都是用三層肉 這家很特別
喜歡甜鹹味道可以試試

次次去食
平過香港好撚多

jumbo齣旅遊節目有推薦

唔好再講啦！！

未試過去桃園市
一係就出台北
一係就係林口老街行吓打保齡

係台灣讀書食左幾年台灣野，都係覺得香港茶記好食啲，得日式料理同海鮮抵食過香港

主要日式麻醬加紅蔥油 調味
吊下癮

有騎山豬嗎

志氣是恁甲阮號的名 阮是驕傲的台灣囡仔

佢地唔係用日式麻醬的
係用中式麻醬

去全聯買到一大罐

其實我唔明茶記有乜好食
香港好食既野有好多,但絕對唔包括茶記
茶記=撚就,是但搞俾你食既代表

嘉義會加埋美乃滋一齊食

胡椒餅

每間涼麵店都有自己既麻醬調配方法

人地台灣人未熟連登文化姐

好掛住早餐d 蛋餅...

去咗exchange幾個月肥到隻豬咁

二吉軒D豆花好好食！
不過豆奶有D太"杰"

用花生醬（無糖）伴麵都好好食㗎

四面環海大把海鮮食啦，雖則黑心食物多，但人地係食返made in Taiwan既野，香港咁多農地但食物全部外購，咁重要既春袋比人揸住真係on99

係嘉義一定要食火雞肉飯

早餐店無論係蛋餅，蘿蔔糕都好吸引

我都好想去

我超鍾意豆類
所以覺得二吉軒適合我口味
次次都一定兜路去買

有喔

平時騎山豬還要帶一包飼料

怕騎太遠山豬會餓

鍾意乾炒牛河呢類有鍋氣既野食，台灣野食好多都好濕

紅茶豆漿暫時冇試過肚痛
不過早餐店啲奶茶真係次次出事
聽台灣朋友講7仔有隻盒裝奶茶飲完係會肚痛 唔記得係邊款 但講果下飲果個已經飲哂成盒

只推里長伯 👍

骰子牛吊高嚟賣
同一個價錢喺夜市食到好多仲正

去試下先

你係咪中正jj黎

咩係中正

當你見到賣同一樣野,但係係一個夜市入面有幾間個陣
就知呢樣野一定係伏

你呢啲一定上得大枱

芋泥

讀書第一年食台灣野都覺得唔錯既，過左第一年之後就食厭曬

台南很多好吃的 其實上網都很難找到

大家可以參考當地人推薦的

然後請記得不要再宣傳了....台南快沒東西吃了😭
我也是冒著生命危險跟大家推薦，我會被罵死

正阿

饒河夜市專呃錢 中size賣到370台幣

芋泥球 冰上面嘅芋泥 芋頭 芋圓 芋頭酥

鹹酥雞

熱炒店都好有鍋氣

芋泥球一定要食連珍香

好多間都伏，一係太貴，一係量少，食過十幾間得兩三間係唔錯

上年行饒河,見到有4,5間骰子牛就知到呢個夜市沒落了
行南機場,寧夏,萬華好過

其實咩都好油

咩黎

好想食芋泥蛋糕啊

奶茶

台國

係台灣反而成日去食日本野，啲海鮮夠新鮮又平，海膽好好食

淡水阿給世界級伏
味道普通得嚟又飽肚
冇曬quota食唔落其他嘢

芋泥卷

放心 我不會告訴別人的

早餐店嘅奶茶唔知點解飲親都肚痾
每一間都係咁，好奇怪

你去開邊度食，我冇食過日本野咁濟，都係食佢本土野

台灣既日本野認真唔錯
價錢又平

聽聞台灣omakese好抵

左邊粒芋頭酥超好食

潮州老尾屌打台灣老尾啦

食過幾間，平香港3分1
不過唔夠香港最頂級果幾間正

高雄旗津 風車驛站
仲有屏東既海鮮市場

很靚

東港黑鮪魚
王功蚵仔

好鍾意旗津，間野係碼頭附近?

快d推介d餐廳黎

係海邊公園隔離

唔止鍾意食
直頭想移民

本來就係窮撚野食
飽肚係優點嚟

有風車果邊?

阿給我都唔鍾意食
其實成個淡水老街都無乜好野食
識食一定上淡江食落

哪有錢 你老母.JPG

係，風車公園

不過要訂位，唔係時時有位，我果時食要提早一星期訂

台灣日本嘢抵食過香港
btw有冇人都俾上引水產伏過

來高雄就一定要吃不二家的芋頭蛋糕

thx

好掛住

芋圓

嘩，咁有d麻煩，真係要去ge要搵fd幫手訂落

我上次去不二家買想返香港做手信
但係店員話KEEP不到咁耐

加熱滷味好正
豬血糕，甜不辣，豆腐
個麵索哂湯汁勁入味

我好少去試伏，好多都係朋友同學食過先去食

阿給連台灣人都覺得雷 🤮

油豆腐包冬粉⋯⋯

泰國野食不知幾正

好中意小卷米線
D肉勁Q勁好咬
好掛住台灣

新鮮咩都好味

個台灣駐香港觀光協會 仲一直係fb po 台灣點點點好玩 我dklm

唔知點解對台北有種情意結
雖然其他區都好好
但都係中意台北多d
就咁鳩行都好開心
本身plan左今年去火車環島

我本身今年都係final year，仲諗住可以電單車環島，MOLAMOLA

鴨舌

好鍾意食

脂肪腸不能苟同

麵線

係咪要有車牌先可以電單車環島

白菜滷
次次食滷肉飯都要整返碗

你d學分份哂未，駛唔駛延畢

冇車牌淨係租到「電」單車

利申：有牌

台灣魷魚真係好好食, 同埋秋刀魚, 幾乎日日食

你食開屎 呢啲點會啱你食

外送茶

又平又新鮮又足料

姐係我普通去旅行唔識揸車都租到？

今年pass曬就畢業

實際上全部都唔係100蚊

啲蜆先癲
又甜又無沙
隻隻都肥過台妹隻鮑魚

正常你要有埋車牌最好，租完比人捉到無牌駕駛好麻煩

秋刀魚係香港買NT60 得3條
而家我樓下街市NT100有9條
台灣物價真心平

租到
普通電動單車係人都揸得
不過唔好諗住快得去邊
而且續航力好低

唔係本地人咪麻煩囉
本地人比人捉到
就算未夠砰都係罰下錢上半日堂
唔好對台灣啲交通好有期望

我食開果間係燒到一開殼就送來，好撚好食，又甜又有海水鮮味

牛肉麵
蛋餅

台妹

本來想暑假去 比班仆街nmsl搞到無得實習 要等到暑假先有得實習

認真50CC不如唔好揸

炸g

香腸真係 記得細細個食過一次台灣腸之後就覺得香港賣d雞肉腸 芝士腸都係比狗食

好好送飯的

有D舖頭有打邊爐蜆任食，超正

啲湯汁先正
食落喉嚨好C服

唔識揸車想輕鬆環島之餘又想去遠d

大潤發係咪要去賣場先有得買海鮮? 網上唔見有

SYM國慘車以前揸T1同T3都比唔上CBR150R，台產真係慘

祝你all pass，希望疫情快d完，你可以去倒畢旅

有冇係台灣考埋車牌，平香港勁多

係香港考牌係慘既，台灣100HKD就考到個電單車牌，仲要可以換返香港牌

認真答你火車環島
有啲台灣人都會覺得電單車危險
所以都會選擇呢個方式
而且台灣啲火車比你想像中可以去更多地方
當然我有個朋友最癲係徒步環島
總共玩左成個月 行左千幾公里

紅花鹽水雞啊

有冇人試過台南既六千牛肉湯
hostel職員話正，但我唔識欣賞

多謝曬

唔識揸車又唔熟路就唔好做馬路炸彈啦

咁又無一舊水咁誇張
兩舊左右啦 半日搞掂
46就貴啲 萬零蚊
我講緊台幣

印仔開海外分店

唔好太信台灣人既口味，佢地同我地D口味差好遠

我都想試行路環島

我係改制前考46，9000TWD埋單

大波台妹

坐過台鐵東部線, 由台北去台東,
一路食住便當, 一路睇風景
去到花蓮附近d 農地, 有外國鄉村feel
值得去坐下

係鬼
香港食1碗平過40蚊已經叫做食得過
20蚊邊度有 我都想食

呢個先岩op

去台中食慶記

plan好再行其實係最正既環島，風景睇得最多，野食都食得最多

林東芳勁野嚟㗎

香港究竟有冇真正嘅瀂肉飯
全部台式野都係肉燥飯 好撚難食

肉燥飯
鹽酥雞

台妹先係重點 ok

我想問為甚麼台灣的芒果冰要用芒果乾/醃芒果
好撚難食

是

古早味既冰係用醃果的
宜家已經唔多
多數係新鮮生果

宜蘭個段正到癲添啦
之後臨近黃昏個段時間行海際線上十分
個夕陽加埋個海景正到仆街

我中意小籠包酸辣湯乾麵

人哋下價野屌打你大陸狗肉武漢果子狸田鼠呢啲鬼食物啦

孔雀石綠，大頭奶粉啱你嘅

公館有間魯肉飯都好好食

但夜市幾乎無野岩食

有無人鐘意食刈包

台灣嘢，食個3-4日trip份量冇問題，但係食耐咗就會發現，佢哋嘅肉類選擇及製作方法少，便當只會有炸豬扒炸魚柳炸雞扒etc，非炸肉類，離不開肥肉(控肉魯肉)，同埋牛肉麵嘅鹵水牛肉，極容易重複。

早餐店啲食物又係濕濕碎碎咁，蛋餅、漢堡、三文治，通常都無肉，就算有肉都係薄chit chit一塊。食耐咗，淨係覺得攝牙罅。

香港嘅蘿蔔牛腩、沙拉骨、腐乳通菜等等嘅小菜，食材本身已甚具特色，味道層次分明，製作嘅步驟亦頗為繁複講究。
香港小菜日日食新款食一個月都唔會loop。
台灣食物我諗兩個禮拜內點都會被逼開始重複。

食耐咗台灣嘢，會覺得食到香港食物係一種幸福。

每年都去一次咁滯

好鐘意去果到食野，hea下hea咁又一日，好舒服

觀光客在排隊的

半夜4點就要去排隊....不了

我比較鍾意騎鯊魚返工

還有中部粽 👍

棺材板點解會出名
伏到爆

新年去乜撚都無開

唔知今年去唔去到

淨係珍珠奶茶已經改變全世界

台北的滷肉飯

在南部是叫做肉燥飯沒錯啊！

南部的滷肉飯 在台北叫做控肉飯

香港邊間台灣野好食？

鬍鬚張魯肉飯

你未食過好野咋

你是在哪裡吃過芒果乾的芒果冰？我都沒吃過

我連永康街的芒果冰都不想吃....貴芒果又是冷凍的

南部的芒果冰一碗大概只要70-100台幣

我講香港呀
香港啲所謂肉燥 甚至瀂肉飯係瘦肉無汁嘅肉碎咋
台灣嘅全部有肥肉有汁 差好遠

你老母咪下欄嘢
唔係點生到你呢啲質素嘅嘢岀嚟

應該係古早冰,還是用挫冰的
我在高雄的阿婆挫冰有食過
有乾果的冰

烏魚子,用來炒飯一流
係欣葉小廚食過, 香到呢

我家巷口屌打

乜香港日本餐廳無嘅咩？台灣一樣係你要食幾高級都有喎

你咪囉肥姊小食啲垃圾同台灣夜市比啦

火雞肉飯

但唔係度度都有

精華係個汁

在台北不知道哪間刨冰店 在捷運站附近
一碗要差不多兩百 又要排隊 而且環境好擠迫
聽講很多旅遊書推薦

有乜問題

非

本地人會去嗎?

我早上9時去還未賣光，而且不用排隊

唔係 個底係牛奶雪花冰+煉奶
成碗野得d芒果乾碎 一路食一路挑

台灣整西餐，日本餐，烤肉都好正

我可以食魯肉飯食到夠錢上樓為止

係香港食魯肉飯仲貴過你食碟頭飯

梗係講緊台灣食魯肉飯啦講到好想宜家飛過去食

香港茶記廚房廁所見到都作嘔

好食但上唔到大枱

好想去台灣

阿元來了

大多數小籠包都做得好好，皮薄多湯汁，而且又平
去到必食

台南在地人不會去做這種傻事

大多都是台北人下去台南玩時候會去排隊....

牛肉湯 每個人都有自己喜歡的店 要多嘗試

每間的口味都不太一樣
牛肉的切法（切塊 切條 切片

湯頭（藥膳 蔬果

多嘗試就會找到自己喜歡的

有啲好地踎嘅早餐店
可能一個蛋餅+餃子+豆漿都好正

幾好味，又唔貴

我門口見到1600蚊喎

本來同friend諗住6月去一轉台灣瘋狂食野......
結果依家邊到都唔使去

係喇係喇蝙蝠夠哂上欄喇
返去食蝙蝠啦

臭臭鍋大腸包小腸無老鍋好想去台灣啊

新年前去左轉台灣

奶過一次先叫去過台灣

魚翅唔係香港獨有
係中菜黎
香港先有既叫碗仔翅
避風塘炒蟹都見得有幾咁高檔
石班係一種魚唔係一種菜式
酒樓清蒸石班算係高級
但算唔算香港野，我就覺得係中菜黎

好撚想即刻飛台灣呀屌
台灣求其揾間小店都屌打香港啲台式餐廳
又平好幾倍 又好食好撚多

仲記得對上一次飛台灣
淨係食酒店早餐都食咗5碗滷肉飯
仲有早餐店啲蛋餅

啲生果又好撚好食
甜撚到仆街
仲有啲台式飲品又平

飛完冇記錯好似肥咗3KG

應該唔關早餐店事
係朝早起身腸胃未入狀態一飲奶茶咖啡就會痾
我自己體質就經常都會飲完奶茶咖啡就痾
所以我只會係放假既屋企附近飲奶茶
又式者已經痾清哂冇耐出去食飯既時候飲
返工就一定唔飲

我必飲
朝早唔痾返一次唔得
廢事出到去玩先急屎仲大獲

全部都
一完疫情要即刻去台灣

Lm

香腸係台灣野？

泰國野不知幾撚出名好食

台灣黑豬肉香腸

炸雞芋圓 地瓜圓青蛙下蛋鯇魚花枝丸

我來左台灣半年, 都重左8kg
樣樣都咁好食, 唔覺唔覺食量大左

本身諗住今去,比肺炎搞到今年都未必去到

印仔都鍾意芋泥？

支持
但都要講句
一年前你班hihi仲叫緊人地繁體支那

半筋半肉牛肉麵
皮蛋豆腐

日日都食台灣野 食到怕

仲有燒麻糬

點水樓好食啲

是
芋頭狂

山川壯麗，物產豐隆
台灣真係做到八個字

燒麻糬冰仲正

好掛住陳家涼麵

上年食完

幾條友講=全連登講

台北間杭州小籠湯包都幾好食

第一次食唔識野叫咗個細，完全唔夠喉
好想去台灣

胡椒餅都幾正，試過啱啱好撞到佢出爐，正到癲

胡椒餅唔係無時無刻都出緊爐架咩
全部都排哂長龍

好想食

點會冇
你家鄉支那就差D

冇 撚 得 輸

超正,但一定要極速食完
如果唔係麻糬俾D冰整得太凍就會硬哂唔好食

珍珠奶茶冠絕全球

香港唔知邊到有烏魚子賣呢?

有遠走台灣既手足開左檔台灣代購
有興趣可以問下佢地
fb: Support_twbro

之前食過間六十年歷史焢肉飯 正撚到

台灣NO.1

好食既同香港價錢差唔多

綜合芋圓冰

咪話除左日本野同台灣野

好好彩聖誕節去左3日...

之前去左成個月台灣 專登搵唔係台灣/日本野黎食
90%都好垃圾 10%好食係偏貴既 同香港價錢差唔多

上大枱不一定美食，但價錢肯定不平，但台灣的特色小食，我偏愛水果，合時的時候可以媲美日本，回味無窮

程班長都好好食

對上一次嘅旅行就係去咗台中11日
跟住已經唔知幾時可以再去

好掛住逢甲附近既鴨肉飯
好彩1月去完台南
如果唔係咁耐唔去人都癲

鴨血

一dd 台灣本土d士多啤梨好撚難食
提子就唔錯

三味

台灣小食世界一流
尤其雞尾

花枝丸寧夏夜市好正

我啲口水由屋企流到出吐露港

第一次去食咗富宏牛肉麵！好好食

唔明點解有人唔鍾意食芋頭

你在那裡買，台中、台南/水果店、七仔、街市、夜市?我在花蓮、台中，又合時，超平，特別係蕃鬼荔枝～䆁加，但在綠島或蘭嶼水果係超貴及一般

香帥蛋糕隻芋泥卷正到癲

香港有冇邊度有好食嘅芋泥冇得去台灣

佢成個set fine dinning，唔算貴，香港食都係1600,不過係港紙。

要平啲既可食王品原燒

雞排妹

吃西堤就好啦

也是王品旗下的

但係我剩係鍾意食芋頭做既甜品
咸既我唔鍾意

呵仔煎、阿宗麵線、胡椒餅、鹹水雞、麻辣火鍋

樓主借個位黎置頂可以嗎

(2.1) 要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

重點係台灣NT60
但香港食應該係港幣$60

芋頭牛奶超好飲

好出名嘅瞞着爹
不過喺台中食
但我覺得其實一般

這家好像很多香港朋友去吃

但台灣人好像很少聽到人討論

係呀
其實係食佢嘅名氣
通常台灣人係鍾意食啲好地道好地踎嘅嘢

但反而好多香港人去食既無老鍋
我喺台北食過
真係堅正

d食材好能尾g

食過無老鍋冰豆腐 勁好食

我覺得佢個沙冰超好飲
同服務超好

豆干仲要入邊夾住好多料
真係無敵
香港完全冇得食

D 人話瞞著爹omakase 好正
不過好貴

好掛住中正紀念堂附近有間食小籠包好正

本身想食架
不過book錯咗
食左丼飯
唯有下次再食過

大腸包小腸都好味

我去台北咁多次一次無老鍋都未食過
因為我都係一個人去

沒錯 就像台灣人去香港吃的其實香港本地人也很少吃😂

除了無老鍋

另一家 這一鍋 我比較喜歡💕

我以為你說有個大佛頭那家

踩單車

行路都好

成日覺得去一年已經可以肥一個double，咁多好野食點忍

yes, 食高級omakase平香港一大折

每年去一次都係為左食咋🤣

我都是

板橋有間叫靛居鮨，二月去過食，omakase有兩款，試左個1580既set，好抵食！

同泰菜不相伯仲

好多都好甜，有啲係怪味，好難食

我二月開始失業，而家等住上天台

不過要食一定要去fb預約，我個次兩個月前訂現有位（其實保守d應該一個月就得），每日午/晚做兩三輪，每輪得十個位左右

你唔好話俾我聽鼎泰豐都唔得喔

識食一定食熱炒，你去過幾多次台灣啊

佢傻屌來的

有海邊走走代購

鼎泰豐邊係台灣菜你搞笑？

我係台灣做過四年嘢 你呢？

當鼎泰豐唔算數，熱炒都得掛

每年去兩次又點話

真心台灣料理全部都係劣食 利申：台灣生活左4年

唔覺

食開屎嘅學人講下欄野

係 係嗰到生活同去旅行食吓完全係兩回事

講下事實就比成班友屈毛on99咁

呢間唔抵食，態度又麻麻

次次都係去同一間，搞到個老闆娘都認得我🤣

唔覺
生活過,旅行過
一樣咁愛

去過旅行 真心正
最多係食耐咗可能覺得有少少單調
但好食係真

下次出差可以順道去試下

無人叫你日日都食台菜
你可以轉吓款食台灣日本菜,台灣秦國菜
係香港都唔會日日食乾炒牛河,豆腐斑腩啦

下次可以去都唔知係幾時了

滷味 當年住西門町附近有間好好食 翻check左幾次

好想試下係個邊長住

我想係台灣落地生根

原本2月去 第一次同男朋友去旅行 咁就冇左了

娶個台妹老婆

好肚餓

最鐘意街邊碳烤 每次去台灣點都搵幾日夜晚買返酒店食

打算七月中去
叫咗MO Taipei 幫我訂鮨天本/鮨隆
前者冇位
但係後者3000-5000台幣就可以食到owner chef 手勢好似幾抵

碳烤呢個真係唔可以日日食
2日1次已經係極限
真係太唔健康

嗚哇

7月去唔成啦

下年先有機會可以旅行

食親都一定跑住返民宿痾屎

香港有冇芋頭牛奶推介

不如你續一介紹下 同畀個地址

記得去過台灣偏啲嘅地區，食啲地道嘅餐廳，有煲白飯任裝加埋隔離一桶豬油，撈埋一齊食正撚到仆街
但係好撚肥

我剩係可以話俾你知焢肉飯一定要食萬華個間「一甲子餐飲」

騎山豬過馬路

記住唔好叫炒螺肉

去過台中一次，冇野啱我食，還是我唔識去食？

台中真係冇咩好食，我仲係逢甲食錯野，第二日係臺北將酒店床到打等

點會,台中仲多野食過台北
幾乎所有夜市既新野都係由台中帶出黎

下😅 可能我個日淨係趕住去曬d pt

相反我覺得花蓮多野食喔

鴨肉先生，試過翻尋味🤤

有無入台中第二市場?
個到夠你食幾日,日日食唔同野都得

下次有機再去，不過下次去應該回去澎湖或者金門

Ching食開野味？

沐白都幾好飲！

有冇人食過台式懷石料理？

通常都買20幾串 返到酒店食完就飽到想嘔

鳳梨蝦球

北角以前有間叫養珍品牛肉麵
d野好好食
不過執左

其實最好食最正宗既大腸包小腸應該係台中
逢甲夜市個檔正到呢
佢隔離個檔蔥油餠都好正

識返個台妹嘛

這一鍋係岩岩12月台中之旅食過
但我覺得比無老鍋差d

岩岩12月去完台中11日返黎
已經肥左幾磅

同香港食既價錢差唔多
服務就一般啦
個時平日去食lunch
只有兩枱客計埋我地

連香港既天芢茗茶同台灣都差好遠

魯肉飯香？陳三鼎附近

這倒是真的

我試過兩邊的913茶王
香港好像茶味比較淡一些
而且價錢也比較貴一些

台灣是中杯NT$50 大杯NT$60

嚟咗台灣半年，覺得台灣野好食，在地食材質素真係好。

比如食雞，台灣雞自給率八成。

有次去101食過切雞飯，用台灣雞，真心好食過香港啲燒臘店用既中國雞

而去Costco買雞髀食，佢哋用進口美國雞，食完又覺得麻麻地

後來發覺識食，就梗係要去買土雞。

其實係台灣買到好多既珍珠奶茶都係NT40-45

COSTCO的烤雞很雷啊！

那個烤肉醬很膩
有一次吃到想吐

COSTCO的牛肉捲、蛤蜊濃湯跟凱撒沙拉還不錯

金門全部都係國民黨既人
唔太想去

唔止
街邊檔口就有可能
大型連鎖個D都50UP了

的確是，買烤雞還是去家樂福

台灣早餐店世界第一

去台灣日日食大腸麵線

台灣九份個烤腸

烏來個烤腸仲好食

新北啲人係咪全台灣最淫

太油

夠油先夠香

米色拉

宇宙級

烏來呢間好正

魯肉飯香一般 不過好抵屌 阿英魯肉飯好食啲
陳三鼎又係好正

真係特效瀉藥，連台仔都頂唔順

陳三鼎歇業啦
喝不到了😭

如果香港有得買黎自己烤就好

是暫時性的還是結業了

有急凍個啲
但個味差好遠

大家都不知道
無預警歇業

So sad